二戰時期既朝鮮報紙

[img])[1].jpg[/img]

七八十年代既韓國報紙

幾特別

繁體字
中文萬歲

好多漢字，好似日本咁

D韓文係翻譯 定係夾埋繁體成為一句句子？

夾埋 以前韓國南北都係用中文字

証明香港真係唔係大陸

點解仲會有人用繁體呢個柒term

完全就係中文黎

仲通順過啲支那中文